[極端和理非] 不如眾籌支持空管人員長期罷工

政府尋日都唔敢講機場罷工個問題，成170班航機取消左，證明佢最擔心係機場癱瘓。

不如眾籌支持空管人員長期罷工，直擊政府痛處，大家又可正常返工。我相信不出一個星期，政府一定會跪低。

自推

1

2

買起座指揮塔

猛推

推

你知唔知一個空管幾錢人工? 最Junior 既都要 MPS pt.24, 大部分係Pt.34 以上

窮撚一名 但個個月課1K我承諾一定會做！

Ref:

如果有5萬人肯課，每人月課500，一個月就有2千5百萬
當全部都係Pt.34計，2千5百萬除返70,590都有354
即係只要有5萬人願意月課500就可以買得起成個司令塔有剩！

推！跟你五舊 大多你唔舊！

跟500

推！跟你五舊 大多你五舊！

多謝巴打解答
我諗一個星期政府都腳軟，話唔定一千萬都夠做

唔好on9. 你長佔好過人地長罷
唔好再妄想人地為你付出 你買幾多贖罪券都無用

好似有得諗

長佔？雨傘夠長佔啦

佢地大把錢，
係公義同良知，唔係乜都用錢解決。

香港人大把錢

跟你

機場是個好地方

課！

五舊咋買起你

良知唔可以當飯食，我見其他人精神上支持，我先諗具體行動，無人有義務要幫我哋，要集體自救。

$4000蚊 每月500 夠罷8個月

半年後見但咁又運費再平成半又大量入

跟

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

推下。點幫到手。今次罷工真係最勁係機場人員

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

大獲！8 月 9 日有和你飛集會！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

機場罷工上晒國際新聞！

推上熱門呀！！你地係咪冇人記得香港國際機場係香港嘅經濟命脈呀！！！？

絕！

pish

push

Pish

其實機場罷工真係最大影響 但點樣可以保障罷工人士？大家諗諗計